黃店自家製XO醬，而家都只係做緊百三蚊

請多多支持

why

條link㩒入去=熱血公民fb

良心企業

高汁post
諷刺緊香港人利用政治表態獲利既行為
完全表達出對呢個畸形社會既無奈同孤獨

樓主唔係咁嘅意思 你勁7

吓你搞錯

專業5毛打手出現

xo醬成本at least 120蚊 個樽10蚊

我計下成本
搖處 50蚊
辣椒 10蚊
蝦米 20蚊
油 10蚊
僵屍 10蚊
蔥 10蚊
人手（黄手足）起碼50蚊
總成本 160
蝕住做

樽呢

家長捐
唔使錢

樂哥今日咁晏先蒲頭？

樽蓋

瑤柱邊有50咁平
你估黃店會用中國貨咩

連仔bam咗條能樣？

兩點几叫一早？傻西

樓主係熱血公民某出名會然

嘩！好撚低

樓主唔宣傳好人經濟？

佢話 收入扣除成本 全數支援手足 即係有得賺
ching柒咗

時差都唔識似係你傻西瓜

你買咗好多罐?

唔提西瓜得唔得

黃店撐得好辛苦

咁提菠蘿

榮華xo賣幾錢

黃記

多謝衝出黎柒

你熟到

咪提

点睇佢又宣傳自己生意

熱血時報要唔要啲嚟賣

等睇連登大軍屌你 點點點

@n賓 採購部

榮華黃店嚟

其實點解仲可以用扣除成本捐乜乜乜去做宣傳？你係捐就自己靜靜去捐，要特登買你啲野等你唔知kept幾多錢再去捐，點解我唔自己去捐？

上年搵mihk寄賣月餅，點知一盒都賣唔出

又好人經濟

樓豬只係識放針
咪25

乜能mihk
無聽過

榮哥自己管理生意蟹晒

佢太小氣
vendor做錯一次野就解約

入左10箱 最緊要幫到手足

只要係黃 借財仔都要幫佢賺錢